近排有冇打邊爐發現伏

即係食評寫得好好,自己去食完全兩回事,有冇可以分享下